根本要有好身材最快既方法就係飲多d蛋白粉

屌你老未目前飲左兩星期

每日似24g x4 scoops

只係做左一日占 （15mins)

依加已經好大隻

唔好撚再on99日日死操爛操啦

唔飲粉無用架

我每日係屋企做廿下掌上壓同situp 再每日飲營養代餐同蘆薈汁
身材由250磅肥仔變到依家好似台灣個大H啞

應該係打類固醇

師兄營養代餐即係邊隻

飲粉有咩用，打類固醇針先快

比賽先打 普通utuber飲粉夠

推 分享飲粉方法

drink more shape more

你ON9，我學李小龍，直接坐電椅，電到肌肉返晒黎

咩牌子粉